有無人去過河內 胡志明市？

想整個4日3夜 有無手足去過俾啲comment?

兩個地方唔好嘥時間兩邊走

分開去好過

雖然內陸機平同好似好近，但係隨時 delay 唔見你大半日。

如果淨係胡志明市呢 有無伏？

有乜嘢會伏？

或者咁問 有咩好玩好食值得一去？

獨遊胡志明市七日
去咗好多博物館
可以去報埋一日團去古芝地道同湄公河
食嘅話，周街都有
好少會中伏

食就大把嘢食啦
景點又多

范五老街晚晚一定要去。

報local tour
去古芝
去媚公河
已經玩左兩日再搵日行下市內d博物館，越戰果幾個館都好值得睇

鴨仔蛋

去古芝地道

有咩一定要食！

之前去過峴港， 想試下去胡志明市

係味都有dresort?

好玩
日頭跟當地旅行團，之後晚晚食野同出野

河內好悶

辣到仆街

河內 fortuna

地道野都係離唔開咪pho，春卷，撈饛咁
我覺得5ku station都幾正

淨係去河內又有咩好玩

湄公河係join day tour? 我諗緊有正日full day 兩日係市中心hea 飲下咖啡 有日就去古芝同埋湄公河 咁樣會唔會chur?

Youtube 日文搜尋有關字眼 全部叫雞攻略